{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "id": 0,
            "properties": {
                "sculptor": "Corsin Fontana",
                "sculpture_name": "Bodengravierung",
                "year": "1986",
                "historic_year": "ESS-SPA 8, 1986",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/3531e68436592538fd02a8078da6f126c307b08d.jpg"
                ],
                "photographer": "Yvonne Schweizer, 2023",
                "location": "Promenade de la Suze / Sch\u00fcsspromenade, 2502 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.240929,
                    47.136607
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 1,
            "properties": {
                "sculptor": "Hans Aeschbacher",
                "sculpture_name": "Figur II",
                "year": "1966",
                "historic_year": "ESS-SPA 4, 1966",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/876a919a4ac8fbe1ce80823dbeacfa3fadd66a43.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "Parc du Palais des Congr\u00e8s / Park des Kongresshauses, 2502 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.247141,
                    47.134417
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 2,
            "properties": {
                "sculptor": "Annemie Fontana",
                "sculpture_name": "Sunrise",
                "year": "1974",
                "historic_year": "ESS-SPA 6, 1975",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/2bdffca6fddec5f7415549dd7a6822fcbffa8c65.jpg"
                ],
                "photographer": "Micha L. Rieser, 2008\u201310 (via Wikimedia Commons, Attribution)",
                "location": "Terrain de sport Hardhof / Hardhof Sportplatz, 8064 Zurich / Z\u00fcrich",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    8.49969,
                    47.395754
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 3,
            "properties": {
                "sculptor": "Andr\u00e9 Ramseyer",
                "sculpture_name": "Grand Astre",
                "year": "1965",
                "historic_year": "ESS-SPA 4, 1966",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/f726633b14663d570b19d1050c8c4d3fe565d579.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "L\u00e4nggassstrasse 120, 3012 Berne / Bern",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.427107,
                    46.95672
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 4,
            "properties": {
                "sculptor": "Ueli Berger",
                "sculpture_name": "PH-PH",
                "year": "1975",
                "historic_year": "ESS-SPA 6, 1975",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/fe349b636bf94ce0c454c6e9abaef36a40ede27e.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "Place Robert Walser / Robert-Walser-Platz, 2503 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.24141,
                    47.131055
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 5,
            "properties": {
                "sculptor": "Andr\u00e9 Ramseyer",
                "sculpture_name": "Consolation",
                "year": "1954",
                "historic_year": "ESS-SPA 1, 1954",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/e983931e2c2f8043fe4841cbb38996c498ff72d1.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "Parc de la ville / Stadtpark, 2502 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.255487,
                    47.141608
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 6,
            "properties": {
                "sculptor": "Walter Linck",
                "sculpture_name": "Harpe Anim\u00e9e",
                "year": "1961\u201362",
                "historic_year": "ESS-SPA 3, 1962",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/c4468e30b797856762874cc1f2f923cdfbce6a38.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "Devant le Cin\u00e9ma Palace / Vor dem Kino Palace, rue Thomas-Wyttenbach / Thomas-Wyttenbach-Strasse 4, 2502 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.244773,
                    47.133861
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 7,
            "properties": {
                "sculptor": "Berner Arbeitsgemeinschaft (Eggenschwiler, Vetter, W\u00e4lti, Kunz)",
                "sculpture_name": "Farbige Baumruine",
                "year": "1975",
                "historic_year": "ESS-SPA 6, 1975",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/398c850cc4f9a3a658aac34f7d7d395f63870ea7.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "APP Bienne-Seeland / BVS Biel Seeland, chemin de la Ciblerie / Scheibenweg 45, 2503 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.26792222262247,
                    47.1381336623771
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 8,
            "properties": {
                "sculptor": "Ueli Berger",
                "sculpture_name": "Jura",
                "year": "1979\u201380",
                "historic_year": "ESS-SPA 7, 1980",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/6871bca430310991fc906dbf738b1240f6eda59d.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "Gymnase Bienne-Seeland / Gymnasium Biel-Seeland, rue du D\u00e9barcad\u00e8re / L\u00e4ndtestrasse 10, 2503 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.235254,
                    47.133015
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 9,
            "properties": {
                "sculptor": "Franz P\u00f6singer",
                "sculpture_name": "SOG",
                "year": "1980",
                "historic_year": "ESS-SPA 8, 1986",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/363d8efb42b0fe356ab2c0f900f140a31ec7b176.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "d\u00e9truit / zerst\u00f6rt 2021",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.2482557296098,
                    47.1397673192808
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 10,
            "properties": {
                "sculptor": "Berner Arbeitsgemeinschaft (Eggenschwiler, Vetter, W\u00e4lti, Kunz)",
                "sculpture_name": "Beton-Messingkubus",
                "year": "1975",
                "historic_year": "ESS-SPA 6, 1975",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/cf702a4a9b22e0d2d3d60457947fa03e54e8f4eb.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "APP Bienne-Seeland / BVS Biel Seeland, chemin de la Ciblerie / Scheibenweg 45, 2503 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.267674,
                    47.138058
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 11,
            "properties": {
                "sculptor": "Berner Arbeitsgemeinschaft (Eggenschwiler, Vetter, W\u00e4lti, Kunz)",
                "sculpture_name": "Drei Ger\u00fcstkuben",
                "year": "1975",
                "historic_year": "ESS-SPA 6, 1975",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/541c61cfaaf77eb55599c2e50473dd66cfb274a2.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "APP Bienne-Seeland / BVS Biel Seeland, chemin de la Ciblerie / Scheibenweg 45, 2503 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.267571,
                    47.138195
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 12,
            "properties": {
                "sculptor": "Rudolf Bl\u00e4ttler",
                "sculpture_name": "Mann und Weib",
                "year": "1995",
                "historic_year": "ESS-SPA 1997",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/5e0afaec2cb2f7c8981a2dc642071cf4ec98020f.png"
                ],
                "photographer": "\u00a9 Rudolf Bl\u00e4ttler, 2023",
                "location": "Kehrsiten village au B\u00fcrgenstock / Kehrsiten Dorf am B\u00fcrgenstock, 6365 Stansstad",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    8.366996,
                    46.999999
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 13,
            "properties": {
                "sculptor": "Matias Spescha",
                "sculpture_name": "Luftkubus",
                "year": "1986",
                "historic_year": "ESS-SPA 8, 1986",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/b4219758b7924bccc84e77cd391ea189a3f69d39.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christoph Wyss, 2023",
                "location": "Parc des sculptures Ennetb\u00fcrgen / SPE Skulpturenpark, Scheidgrabenweg, 6374 Buochs",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    8.410913,
                    46.98027
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 14,
            "properties": {
                "sculptor": "Andr\u00e9 Ramseyer",
                "sculpture_name": "Orion",
                "year": "1965",
                "historic_year": "ESS-SPA 4, 1966",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/e392f8bc2ada62a27a5d57d2cc286b1bc89cc415.jpg"
                ],
                "photographer": "EinDao, 2021 (via Wikimedia Commons, CC BY-SA 3.0)",
                "location": "Parc du Mus\u00e9e d'Art de Soleure / Park des Kunstmuseums Solothurn, 4500 Soleure / Solothurn",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.537941,
                    47.210136
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 15,
            "properties": {
                "sculptor": "Joseph Wyss",
                "sculpture_name": "Otok 2",
                "year": "1970",
                "historic_year": "ESS-SPA 5, 1970",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/ea0421d17a106a313ec497356c8ec144b8521b5c.jpg"
                ],
                "photographer": "Adrian Michael, 2015 (via Wikimedia Commons, CC BY-SA 3.0)",
                "location": "H\u00f4pital Zollikerberg / Spital Zollikerberg, Diakonissenweg, 8125 Zollikerberg",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    8.598494,
                    47.347941
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 16,
            "properties": {
                "sculptor": "Gianfredo Camesi",
                "sculpture_name": "Dimension unique",
                "year": "1975",
                "historic_year": "ESS-SPA 6, 1975",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/1b93bbe39c3b5ef457ea2cddc2992a3001ccfe8e.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "Terrasse de l'\u00e9glise / Kirchterrasse, rue Basse / Untergasse 17, 2502 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.24646,
                    47.141138
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 17,
            "properties": {
                "sculptor": "Manuel Torres",
                "sculpture_name": "Enlac\u00e9",
                "year": "1974",
                "historic_year": "ESS-SPA 6, 1975",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/4319b495f2687df7be4003dadd2eaa84caca4394.jpeg"
                ],
                "photographer": "Yvonne Schweizer, 2023",
                "location": "Promenade de la Suze / Sch\u00fcsspromenade, 2502 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.240825,
                    47.136121
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 18,
            "properties": {
                "sculptor": "J\u00fcrg Altherr",
                "sculpture_name": "EQUI-LIBRE \u2013 Stahlkonstruktion XIIX",
                "year": "1979\u201380",
                "historic_year": "ESS-SPA 7, 1980",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/23865160d6a16f491e79a068ef6f68c2b3ef7ddf.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "Prairie derri\u00e8re le Gymnase Bienne-Seeland / Wiese hinter dem Gymnasium Biel-Seeland, rue du D\u00e9barcad\u00e8re / L\u00e4ndtestrasse 10, 2503 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.23467,
                    47.13376
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 19,
            "properties": {
                "sculptor": "Mariann Grunder",
                "sculpture_name": "Skulptur I",
                "year": "1965\u201366",
                "historic_year": "ESS-SPA 4, 1966",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/d2fdd6d645a074f37b9a46a410510d397dd0b412.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "\u00c9cole du Battenberg / Schulhaus Battenberg, chemin de la Pierre-aux-Sarrasins / Heidensteinweg 21, 2504 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.278524,
                    47.141502
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 20,
            "properties": {
                "sculptor": "Zolt\u00e1n Kem\u00e9ny",
                "sculpture_name": "M\u00e9canisme de la Conception",
                "year": "1964",
                "historic_year": "ESS-SPA 4, 1966",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/3e16e3291ef7ba9339e8f0856c7be23ffdf6d6e0.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "Dans le Palais des Congr\u00e8s / Im Kongresshaus, rue Centrale / Zentralstrasse 60, 2501 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.247968656952202,
                    47.134964416889126
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 21,
            "properties": {
                "sculptor": "Bernhard Luginb\u00fchl",
                "sculpture_name": "Rex",
                "year": "1965",
                "historic_year": "ESS-SPA 4, 1966",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/b3a90ee701f898a648cc08e207ad2c10de6211b9.jpg"
                ],
                "photographer": "Bundesamt f\u00fcr Kultur BAK (CC BY NC-ND 3.0)",
                "location": "Istituto Svizzero, Via Ludovisi 48, Rome / Rom, Italie / Italien",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    12.487614629032993,
                    41.9063614496824
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 22,
            "properties": {
                "sculptor": "Raffael Benazzi",
                "sculpture_name": "Das Loch, Versuch einer unterirdischen plastischen Bewegung",
                "year": "1966",
                "historic_year": "ESS-SPA 4, 1966",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/927a4e742e7630b3da93d4aaa4ff15b86bf1b2a4.png"
                ],
                "photographer": "Daniel Hauser / \u00a9 Bieler Tagblatt",
                "location": "Parc du Palais des Congr\u00e8s sous un couvercle en b\u00e9ton / Park des Kongresshauses unter einem Betondeckel, 2502 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.247228,
                    47.134245
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 23,
            "properties": {
                "sculptor": "Erich M\u00fcller",
                "sculpture_name": "Einhorn",
                "year": "1952",
                "historic_year": "ESS-SPA 1, 1954",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/a8a29f761f06d607f833c3030d4eafa7e6f0908a.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "\u00c9cole Tscharnergut / Schule Tscharnergut, Fellerstrasse 18, 3027 Berne / Bern",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.391377633718458,
                    46.94785690869979
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 24,
            "properties": {
                "sculptor": "Walter Linck",
                "sculpture_name": "Fontaine",
                "year": "1954",
                "historic_year": "ESS-SPA 1, 1954",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/c604714f020d8a1ebb0c0d762c88406924b09364.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "\u00c9cole primaire Bethlehemacker / Primarschule Bethlehemacker, Kornweg 101\u2013104, 3027 Berne / Bern",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.387500607408399,
                    46.94970852365287
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 25,
            "properties": {
                "sculptor": "Giuliano Pedretti",
                "sculpture_name": "Nostalgie (Kuh)",
                "year": "1974",
                "historic_year": "ESS-SPA 6, 1975",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/6beee134bc0e09fc8b3ae3b060df3032167c9aac.jpg"
                ],
                "photographer": "EinDao, 2019 (via Wikimedia Commons, CC BY-SA 4.0)",
                "location": "Pr\u00e8s la station RER / Bei der S-Bahn-Station, 4125 Riehen",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.652089,
                    47.582795
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 26,
            "properties": {
                "sculptor": "Erwin Rehmann",
                "sculpture_name": "Maternit\u00e9",
                "year": "1950",
                "historic_year": "ESS-SPA 1, 1954",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/0f9af4aacf789badca4f996692dfe5b154672f0b.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "Coll\u00e8ge des Pr\u00e9s-Ritter / Schulhaus Rittermatte, rue Franche / Freiestrasse 45, 2502 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.252527,
                    47.142788
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 27,
            "properties": {
                "sculptor": "Walter Kretz",
                "sculpture_name": "Betonstelen",
                "year": "1974",
                "historic_year": "ESS-SPA 6, 1975",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/4da4dfd81fce1259de24bc8ab76447f41cc1de7a.jpg"
                ],
                "photographer": "WillYs Fotowerkstatt, 2011 (via Wikimedia Commons, CC BY 3.0)",
                "location": "Parc du ch\u00e2teau de Schadau / Park Schloss Schadau, Seestrasse 45, 3600 Thoun / Thun",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.637805,
                    46.746255
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 28,
            "properties": {
                "sculptor": "Olivier Mosset",
                "sculpture_name": "Untitled (A Paul C\u00e9zanne)",
                "year": "2000",
                "historic_year": "ESS-SPA 10, 2000",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/f72afd9cdbf43df4b807fdd54a7b4cf94e038e78.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "Faubourg du Lac (vis-\u00e0-vis Kunsthaus / Centre d'Art CentrePasquArt) / Seevorstadt, 2502 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.240622727,
                    47.138506875359
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 29,
            "properties": {
                "sculptor": "Walter V\u00f6geli & Urs Suter",
                "sculpture_name": "Trojanisches Pferd",
                "year": "1977\u201380",
                "historic_year": "ESS-SPA 7, 1980",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/061fff79f2a9edbe706c93f567a835853b46a23a.jpg"
                ],
                "photographer": "Unschoen, 2022 (via Wikimedia Commons, CC BY-SA 4.0)",
                "location": "\u00c9cole Lutertal / Schulhaus Lutertal, Lutertalstrasse 52, 3065 Bolligen",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.494772,
                    46.977756
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 30,
            "properties": {
                "sculptor": "Willy Weber",
                "sculpture_name": "Wasserrohr",
                "year": "1970",
                "historic_year": "ESS-SPA 5, 1970",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/1b95e623cb7e248ca1336839db0f776b1760aa62.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "\u00c9cole du Sahligut / Schulhaus Sahligut, chemin Mettlen / Mettlenweg 9, 2504 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.27622,
                    47.14674
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 31,
            "properties": {
                "sculptor": "Herbert Distel",
                "sculpture_name": "Findling",
                "year": "1970",
                "historic_year": "ESS-SPA 5, 1970",
                "image": [
                    "https://www.danielspoerri.org/giardino/wp-content/uploads/2019/04/artist-work_herbert-distel_76-1400x830.jpg"
                ],
                "photographer": "\u00a9 Fondazione Daniel Spoerri",
                "location": "Giardino di Daniel Spoerri, Strada Provinciale Pescina, 58038 Seggiano, Italie / Italien",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    11.570833333333333,
                    42.92219444444444
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 32,
            "properties": {
                "sculptor": "Kurt Sigrist",
                "sculpture_name": "Projekt Zeitraum",
                "year": "1979\u201380",
                "historic_year": "ESS-SPA 7, 1980",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/183ccf0975b9362fe6043bfbd90d0bde9f6b4ba6.jpg"
                ],
                "photographer": "Yvonne Schweizer, 2023",
                "location": "Restorout / Autobahnrastst\u00e4tte Gotthard-Nord A2, Dimmerschachenstrasse, 6467 Schattdorf",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    8.633589,
                    46.846924
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 33,
            "properties": {
                "sculptor": "Schang Hutter",
                "sculpture_name": "Vertschaupet",
                "year": "1980",
                "historic_year": "ESS-SPA 7, 1980",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/c7b8c72637b913befa2660511b433f35d1f1b022.jpg"
                ],
                "photographer": "Yvonne Schweizer, 2023",
                "location": "Place de la Gare / Bahnhofsplatz, 2502 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.243196,
                    47.13329
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 34,
            "properties": {
                "sculptor": "Angel Duarte",
                "sculpture_name": "E 1",
                "year": "1963\u201370",
                "historic_year": "ESS-SPA 5, 1970",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/c2ec93c5e2c3121df40968eee8ad3d33de2fb41c.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "Jardin de la groupe Swatch / Gartenanlage der Swatch Group, Faubourg du Lac / Seevorstadt 6, 2502 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.236073,
                    47.135638
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 35,
            "properties": {
                "sculptor": "Peter Kunz",
                "sculpture_name": "Findlingskopf",
                "year": "1975",
                "historic_year": "ESS-SPA 6, 1975",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/601c1b42c7d9a2f9c337231b1ab3372cdf16dce9.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "Embouchure de la Suze sur la Place du Joran / Sch\u00fcssm\u00fcndung am Joranplatz, 2502 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.23465133995305,
                    47.1321309927446
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 36,
            "properties": {
                "sculptor": "Oskar Wiggli",
                "sculpture_name": "Eisenplastik III (66C)",
                "year": "1974\u201375",
                "historic_year": "ESS-SPA 6, 1975",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/1875ed65f09eac45ad8c0d6d00dcbcb2dbb88f50.jpg"
                ],
                "photographer": "Ana Pereira, 2023",
                "location": "Grand Rue 2, 2520 La Neuveville",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.091657278270743,
                    47.06327597689737
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 37,
            "properties": {
                "sculptor": "Henri Presset",
                "sculpture_name": "Figure Xa",
                "year": "1975",
                "historic_year": "ESS-SPA 6, 1975",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/e0164f3ed6cd27f53bf5df0692d6b641a02425fe.tif"
                ],
                "photographer": "ETH-Bibliothek Z\u00fcrich, Kunstinventar (CC BY-SA 4.0)",
                "location": "ETH H\u00f6nggerberg, B\u00e2timent / Geb\u00e4ude HPP, 8049 Zurich / Z\u00fcrich",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    8.510396,
                    47.407938
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 38,
            "properties": {
                "sculptor": "Walter Linck",
                "sculpture_name": "Vegetativ III",
                "year": "1958",
                "historic_year": "ESS-SPA 2, 1958",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/7699048fe5f6b3b9c9a854ee263217ec5e0855a8.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "Chapelle du cimeti\u00e8re de Bremgarten, Berne / Kapelle des Bremgartenfriedhof, Bern",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.4238084692777315,
                    46.95008517823468
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 39,
            "properties": {
                "sculptor": "\u00d6d\u00f6n Koch",
                "sculpture_name": "Sculpture",
                "year": "1960\u201361",
                "historic_year": "ESS-SPA 3, 1962",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/1374e8bc1f3deb94891df54fb82f599525282e28.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "Pr\u00e9s-de-la-Rive / Strandboden, rue du D\u00e9barcad\u00e8re / L\u00e4ndtestrasse 4, 2503 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.233186,
                    47.134088
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 40,
            "properties": {
                "sculptor": "Ursula Malbin",
                "sculpture_name": "Femme au poisson",
                "year": "1956",
                "historic_year": "ESS-SPA 2, 1958",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/a0527a52dd23fa148d8891b8c5f2e70459c6f768.jpg"
                ],
                "photographer": "Rama (via Wikimedia Commons, CC BY-SA 3.0 FR)",
                "location": "Parc des Cropettes, rue Elisabeth-Baulacre, 1202 Gen\u00e8ve / Genf",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    6.140196,
                    46.212767
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 41,
            "properties": {
                "sculptor": "Andr\u00e9 Gigon",
                "sculpture_name": "Grand objet",
                "year": "1958",
                "historic_year": "ESS-SPA 2, 1958",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/89449b3931734d0f40c91b283d408dd6ce15cf50.jpg"
                ],
                "photographer": "MHM55, 2024 (via Wikimedia Commons, CC BY-SA 4.0)",
                "location": "B\u00e2timents administratifs / Verwaltungsgeb\u00e4ude, Place Chauderon, Lausanne",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    6.625237,
                    46.523411
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 42,
            "properties": {
                "sculptor": "Hans Aeschbacher",
                "sculpture_name": "Figur I",
                "year": "1955",
                "historic_year": "ESS-SPA 2, 1958",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/4c01a8d2d20111044ea765b32076b4d8cd151552.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "Coll\u00e8ge des Pr\u00e9s-Ritter / Schulhaus Rittermatte, rue Franche / Freiestrasse 45, 2502 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.252216,
                    47.143314
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 43,
            "properties": {
                "sculptor": "Rehmann, Erwin",
                "sculpture_name": "Kugelraum mit Strahlenkern",
                "year": "1958",
                "historic_year": "ESS-SPA 2, 1958",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/4b1b47b1738827401f83786aa1a7761ece500220.jpg"
                ],
                "photographer": "Yvonne Schweizer, 2023",
                "location": "H\u00f4pital cantonal d'Aarau / Kantonsspital Aarau, Tellstrasse 25, Aarau",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    8.060293222014815,
                    47.388638254608914
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 44,
            "properties": {
                "sculptor": "Franz Eggenschwiler",
                "sculpture_name": "Dreibeiniger Mondaffe",
                "year": "1979\u201380",
                "historic_year": "ESS-SPA 7, 1980",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/c1763dbc1fa482d9f14360545330366467eca25e.jpg"
                ],
                "photographer": "Lea L\u00fcscher & Stella Paloma Hammes, 2023",
                "location": "\u00c9cole professionnelle d'Olten / Berufsschule Olten, Aarauerstrasse 30, 4600 Olten",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.909632,
                    47.347667
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 45,
            "properties": {
                "sculptor": "Albert Siegenthaler & Gillian White",
                "sculpture_name": "S\u00fcdtor / Paradise Lost",
                "year": "1979\u201380",
                "historic_year": "ESS-SPA 7, 1980",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/9076ed202f32f84c4e039ecf7eab302f8cbe6e84.jpg"
                ],
                "photographer": "Yvonne Schweizer, 2023",
                "location": "Jardin de la mairie d'Aarau / Rathausgarten Aarau, 5000 Aarau",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    8.045955,
                    47.388626
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 46,
            "properties": {
                "sculptor": "Willy Wimpfheimer",
                "sculpture_name": "Figur VII",
                "year": "1986",
                "historic_year": "ESS-SPA 8, 1986",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/0623d0b1772df8fbc5fb91bb2f88897c5004589a.jpg"
                ],
                "photographer": "Kilian Bannwart, 2023 / SPE Skulpturenpark Ennetb\u00fcrgen",
                "location": "Parc des sculptures Ennetb\u00fcrgen / SPE Skulpturenpark, Ennetb\u00fcrgerstrasse, 6370 Stans",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    8.383887,
                    46.966655
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 47,
            "properties": {
                "sculptor": "Kurt Sigrist",
                "sculpture_name": "Zwei Einsiedeleien",
                "year": "1986",
                "historic_year": "ESS-SPA 8, 1986",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/333ba2178061ad57acd9f8386845011e5d8f527e.tiff"
                ],
                "photographer": "Fjolla Lajqi, Nadine Sisti, Samira Kurt, 2023",
                "location": "Parcours culturel / Kulturweg Limmat, place de grill Kurt Sigrist / Grillplatz Kurt Sigrist, Weberm\u00fchle 18, 5432 Neuenhof",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    8.310642412202194,
                    47.459711286453754
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 48,
            "properties": {
                "sculptor": "Santiago Calatrava",
                "sculpture_name": "S\u00e4ulen",
                "year": "1986",
                "historic_year": "ESS-SPA 8, 1986",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/d2f795778967f691c436dfeb6dfd656b33242b59.png"
                ],
                "photographer": "Fjolla Lajqi, Nadine Sisti, Samira Kurt, 2023",
                "location": "Gare de Stadelhofen / Bahnhof Stadelhofen, 8001 Zurich / Z\u00fcrich",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    8.548545,
                    47.36671
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 49,
            "properties": {
                "sculptor": "Carl Bucher",
                "sculpture_name": "Baalbek",
                "year": "1977",
                "historic_year": "ESS-SPA 7, 1980",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/c2a57b16d12b4a54d71befa5f87f20bb318a7bb8.jpg"
                ],
                "photographer": "Gerardus, 2008 (via Wikimedia Commons, Public Domain)",
                "location": "Devant la mairie / Vor dem Rathaus, Eduard-Weitsch-Weg, 45768 Marl, Allemagne / Deutschland",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.09437,
                    51.656572
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 50,
            "properties": {
                "sculptor": "Robert Lienhard",
                "sculpture_name": "Cerf volant",
                "year": "1957",
                "historic_year": "ESS-SPA 2, 1958",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/022f19673837fad9d3575d4e9b08120f7e6a440c.jpg"
                ],
                "photographer": "EinDao, 2024 (via Wikimedia Commons, CC BY-SA 4.0)",
                "location": "\u00c9cole Hohfurri / Schulhaus Hohfurri, 8408 Winterthour / Winterthur",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    8.696634510606529,
                    47.50833206713659
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 51,
            "properties": {
                "sculptor": "Remo Rossi",
                "sculpture_name": "Toro",
                "year": "1953",
                "historic_year": "ESS-SPA 1, 1954",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/c12536bb89342efcb9b5e4935979825a26436ce3.jpg"
                ],
                "photographer": "AnBuKu, 2020 (via Wikimedia Commons, CC BY-SA 4.0)",
                "location": "En face de l'Office de l'agriculture et de la nature / Gegen\u00fcber des Amts f\u00fcr Landwirtschaft und Natur, Molkereistrasse 23, 3052 Zollikofen",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.459737,
                    46.993249
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 52,
            "properties": {
                "sculptor": "Paul Bianchi",
                "sculpture_name": "Gu\u00e9pard II",
                "year": "1954",
                "historic_year": "ESS-SPA 1, 1954",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/37e2bd83e320d8b6b268b34cfc37a8278342b916.jpg"
                ],
                "photographer": "Rama, 2023 (via Wikimedia Commons, CC BY-SA 3.0 FR)",
                "location": "Parc Malagnou / Park Malagnou, 1208 Gen\u00e8ve / Genf",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    6.158503808679145,
                    46.19895885480339
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 53,
            "properties": {
                "sculptor": "Raffael Benazzi",
                "sculpture_name": "Figur 1446",
                "year": "1968",
                "historic_year": "ESS-SPA 5, 1970",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/381c5a40ad991f58724c5c1e07b88b80055dbc69.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "\u00c9cole du Sahligut / Schulhaus Sahligut, chemin du Chasseur / J\u00e4gerweg 1, 2504 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.276026374854562,
                    47.14616767506378
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 54,
            "properties": {
                "sculptor": "Alma Rossini",
                "sculpture_name": "Jeu d'eau",
                "year": "1969",
                "historic_year": "ESS-SPA 5, 1970",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/1a4da261a66b81f7cb4ec534be76257091590782.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "Rue de l'Argent / Silbergasse 30, 2502 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.248316,
                    47.134365
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 55,
            "properties": {
                "sculptor": "Heinz Fiorese",
                "sculpture_name": "Ballspieler",
                "year": "1954",
                "historic_year": "ESS-SPA 1, 1954",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/b6799cc73a4bd27f4804fa2ae3217af582710a14.jpg"
                ],
                "photographer": "EinDao, 2020 (via Wikimedia Commons, CC BY-SA 4.0)",
                "location": "Parc Dreirosen / Dreirosenanlage, 4057 B\u00e2le / Basel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.589514,
                    47.570396
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 56,
            "properties": {
                "sculptor": "Albert Schilling",
                "sculpture_name": "Demeter Erinys",
                "year": "1954",
                "historic_year": "ESS-SPA 1, 1954",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/aba165e9b491d351b15f2042c8c4af74a4f07479.jpg"
                ],
                "photographer": "EinDao, 2018 (via Wikimedia Commons, CC BY-SA 4.0)",
                "location": "Trotte Arlesheim, entr\u00e9e du jardin de paysan et de l'ancien cimeti\u00e8re / Eingang zum Bauerngarten und Alten Friedhof, 4144 Arlesheim",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.622284,
                    47.49395
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 57,
            "properties": {
                "sculptor": "Jakob Probst",
                "sculpture_name": "Seilt\u00e4nzerin",
                "year": "1954",
                "historic_year": "ESS-SPA 1, 1954",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/28f4ac4eb2efb2547820eef329079dd0626dad26.jpg"
                ],
                "photographer": "Rolf Wirz, 2019",
                "location": "FHNW Brugg-Windisch, 2510 Windisch",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    8.213858,
                    47.47957
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 59,
            "properties": {
                "sculptor": "Hans Arthur Balmer",
                "sculpture_name": "Die Baumfee und ihre T\u00e4nzerin",
                "year": "1978",
                "historic_year": "ESS-SPA 7, 1980",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/70e32c29db2bbc08efe336ec2cb49513ca06619e.jpg"
                ],
                "photographer": "AnBuKu, 2020 (via Wikimedia Commons, CC BY-SA 4.0)",
                "location": "3052 Zollikofen",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.4511334689635085,
                    46.99827973020614
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 60,
            "properties": {
                "sculptor": "Walter Linck",
                "sculpture_name": "Piano rhythmique",
                "year": "1954",
                "historic_year": "ESS-SPA 1, 1954",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/0595c686e35b15662b1bcb9195d3093d112f29ef.jpg"
                ],
                "photographer": "AnBuKu, 2019 (via Wikimedia Commons, Attribution)",
                "location": "H\u00f4pital Tiefenau / Tiefenauspital, Tiefenaustrasse 112, 3004 Berne / Bern",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.453343,
                    46.975155
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 61,
            "properties": {
                "sculptor": "Franz Fischer",
                "sculpture_name": "Redner",
                "year": "1954",
                "historic_year": "ESS-SPA 1, 1954",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/b63ea58ecefaa3b6c3bd9d3f6c9624f0ce37e680.jpeg"
                ],
                "photographer": "Ville de Bienne, Service de la Culture / Stadt Biel, Dienststelle f\u00fcr Kultur",
                "location": "Maison Bloesch / Bloeschhaus, Pont-du-Moulin / M\u00fchlebr\u00fccke 5, 2502 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.24392033019428,
                    47.140524926763945
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 62,
            "properties": {
                "sculptor": "Hans Aeschbacher",
                "sculpture_name": "Stier",
                "year": "1947",
                "historic_year": "ESS-SPA 1, 1954",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/4b2b03f4c0846b71e49e7dbf5a66660f7444ac7b.jpg"
                ],
                "photographer": "Aliman5040, 2009 (via Wikimedia Commons, Attribution)",
                "location": "Pr\u00e9s-de-la-rive / Strandboden, 2503 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.232532,
                    47.133916
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 63,
            "properties": {
                "sculptor": "Willy M\u00fcller-Brittnau & Albert Siegenthaler",
                "sculpture_name": "Drei Rahmen",
                "year": "1970",
                "historic_year": "ESS-SPA 5, 1970",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/46ce9d3cfbf4d58714014d668e538878f0a5a5e7.jpg"
                ],
                "photographer": "Yvonne Schweizer, 2023",
                "location": "Site de l'h\u00f4pital cantonal d'Aarau / Areal des Kantonsspital Aarau, 5001 Aarau",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    8.056999,
                    47.389692
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 64,
            "properties": {
                "sculptor": "Ren\u00e9 K\u00fcng",
                "sculpture_name": "Grosse Mondleiter",
                "year": "1979\u201380",
                "historic_year": "ESS-SPA 7, 1980",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/cba1ac2ba3391da7f5f9fde3b3e5a91372799d48.jpg"
                ],
                "photographer": "Nicolas Gr\u00e4nacher, 2024",
                "location": "Parvis du th\u00e9\u00e2tre de B\u00e2le / Vorplatz des Theater Basel, Theaterstrasse 7, 4051 B\u00e2le / Basel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.590159,
                    47.55327
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 65,
            "properties": {
                "sculptor": "Erwin Rehmann",
                "sculpture_name": "Organismus",
                "year": "1952",
                "historic_year": "ESS-SPA 1, 1954",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/bf354e9092f39180388319f823ae7a0b0723b4db.jpg"
                ],
                "photographer": "Matthias Bill / \u00a9 Bundesamt f\u00fcr Kultur BAK",
                "location": "Collection d'art f\u00e9d\u00e9rale / Bundeskunstsammlung, 3000 Berne / Bern",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.449543353974315,
                    46.9420961529343
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 66,
            "properties": {
                "sculptor": "Bernhard Luginb\u00fchl",
                "sculpture_name": "Matrose",
                "year": "1978",
                "historic_year": "ESS-SPA 7, 1980",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/f090e2049747ec2e8bfa7ed92b1acfe41e457b96.jpg"
                ],
                "photographer": "Yvonne Schweizer, 2024",
                "location": "Parc des sculptures Fondation Bernhard Luginb\u00fchl / Skulpturenpark Bernhard Luginb\u00fchl Stiftung, 3324 M\u00f6tschwil",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.567726197616105,
                    47.049240398041555
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 67,
            "properties": {
                "sculptor": "Bernhard L\u00fcginb\u00fchl",
                "sculpture_name": "Atlas",
                "year": "1970",
                "historic_year": "ESS-SPA 5, 1970",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/cbf9183f57fcdacf83dc5e92e4b31a5216cdaea4.jpg"
                ],
                "photographer": "Yvonne Schweizer, 2024",
                "location": "Parc des sculptures Fondation Bernhard Luginb\u00fchl / Skulpturenpark Bernhard Luginb\u00fchl Stiftung, 3324 M\u00f6tschwil",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.566906,
                    47.049269
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 68,
            "properties": {
                "sculptor": "Bernhard Luginb\u00fchl",
                "sculpture_name": "Grosser Boss",
                "year": "1972\u201375",
                "historic_year": "ESS-SPA 6, 1975",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/75225e7f336db9061deba2350ca7329c5749d9d6.jpg"
                ],
                "photographer": "Yvonne Schweizer, 2024",
                "location": "Parc des sculptures Fondation Bernhard Luginb\u00fchl / Skulpturenpark Bernhard Luginb\u00fchl Stiftung, 3324 M\u00f6tschwil",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.566906,
                    47.049269
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 69,
            "properties": {
                "sculptor": "Silvio Mattioli",
                "sculpture_name": "Komposition",
                "year": "1968\u201369",
                "historic_year": "ESS-SPA 5, 1970",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/006075a714bb611ee1f849051a37e2364b435a09.jpg"
                ],
                "photographer": "JoachimKohlerBremen, 2016 (via Wikimedia Commons, CC BY-SA 4.0)",
                "location": "Parc de l'assurance AXA / Park der AXA Versicherung, R\u00f6merstrasse 17, 8400 Winterthur",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    8.735472,
                    47.500703
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 70,
            "properties": {
                "sculptor": "Walter Linck",
                "sculpture_name": "Mobile II",
                "year": "1970",
                "historic_year": "ESS-SPA 5, 1970",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/d62f908aa5a72306d567a6ff41a51ae7e5ec2611.png"
                ],
                "photographer": "Seraina Peer, 2024",
                "location": "Cour de r\u00e9cr\u00e9ation de l'\u00e9cole secondaire / Pausenplatz der Sekundarschule, Schulhausstrasse 32, 3052 Zollikofen",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.452577,
                    46.99868
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 71,
            "properties": {
                "sculptor": "Andr\u00e9 Ramseyer",
                "sculpture_name": "La Vague",
                "year": "1957/58",
                "historic_year": "ESS-SPA 2, 1958",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/d78242bd91f320f805a8d750be56e49e495b0356.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "\u00c9cole des Tilleuls / Schulhaus Linde, chemin des Cordiers / Seilerweg 64, 2503 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.265467,
                    47.138201
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 72,
            "properties": {
                "sculptor": "Henri Presset",
                "sculpture_name": "Figure XIIa",
                "year": "1975",
                "historic_year": "ESS-SPA 6, 1975",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/0b597d0e1f2ceda87bd8abf4e4712dc90866398d.jpg"
                ],
                "photographer": "Rama, 2022/23 (via Wikimedia Commons, CC BY-SA 4.0, MHM55)",
                "location": "Jet\u00e9e des P\u00e2quis, 1201 Gen\u00e8ve / Genf",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    6.152945,
                    46.211405
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 73,
            "properties": {
                "sculptor": "Albert Siegenthaler",
                "sculpture_name": "Dialogue",
                "year": "1970",
                "historic_year": "ESS-SPA 5, 1970",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/6ee2af8ceba36d5a5beeb13931b6dac515fc6ede.png"
                ],
                "photographer": "Seraina Peer, 2024",
                "location": "\u00c9cole Pr\u00e9s Walker / Schulhaus Walkermatte,  chemin du Triangle / Dreiangelweg 12, 2502 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.243834,
                    47.144509
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 74,
            "properties": {
                "sculptor": "Bernhard Luginb\u00fchl",
                "sculpture_name": "Grosse Aggression",
                "year": "1961",
                "historic_year": "ESS-SPA 3, 1962",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/51922eb5f72cd3ba2792ff8f175c700abe365045.jpeg"
                ],
                "photographer": "Ville de Bienne, Service de la Culture / Stadt Biel, Dienststelle f\u00fcr Kultur",
                "location": "\u00c9cole de la Champagne / Schulhaus Champagne, all\u00e9e de la Champagne / Champagneallee 1, 2502 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.25963,
                    47.145859
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 75,
            "properties": {
                "sculptor": "\u00d6d\u00f6n Koch",
                "sculpture_name": "Zweiteilige Skulptur",
                "year": "1965/66",
                "historic_year": "ESS-SPA 4, 1966",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/3d719f5dd232e5248d400a2d072575837069f357.jpg"
                ],
                "photographer": "Andreas Bachmann, 2024",
                "location": "Promenadenweg, 2532 Evilard-Macolin / Leubringen-Magglingen",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.211250000000001,
                    47.139916666666664
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 76,
            "properties": {
                "sculptor": "Angel Duarte",
                "sculpture_name": "E 7 G",
                "year": "1964\u201370",
                "historic_year": "ESS-SPA 5, 1970",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/1feddbfaf9f6f9c7746832045d2d5a99fcbf09f1.png"
                ],
                "photographer": "not found",
                "location": "Piscine du Ch\u00e2teau, chemin du Ch\u00e2teau 30, 2720 Tramelan",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.1244861730644455,
                    47.227590602497465
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 77,
            "properties": {
                "sculptor": "Walter Bodmer",
                "sculpture_name": "Eisenplastik",
                "year": "1954",
                "historic_year": "ESS-SPA 1, 1954",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/eb7841cfee85b5e2f0d965f55f5d2c166e5a9d56.jpg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "Ecole des Tilleuls / Schulhaus Linde, chemin des Cordiers / Seilerweg 64, 2503 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.264749,
                    47.138154
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 78,
            "properties": {
                "sculptor": "Berner Arbeitsgemeinschaft (Eggenschwiler, Vetter, W\u00e4lti, Kunz)",
                "sculpture_name": "Moorgarten aus Baumelementen",
                "year": "1975",
                "historic_year": "ESS-SPA 6, 1975",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/1feddbfaf9f6f9c7746832045d2d5a99fcbf09f1.png"
                ],
                "photographer": "not found",
                "location": "APP Bienne-Seeland / BVS Biel Seeland, chemin de la Ciblerie / Scheibenweg 45, 2503 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.26815,
                    47.137768
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 79,
            "properties": {
                "sculptor": "Walter Kretz",
                "sculpture_name": "Schrein",
                "year": "1979",
                "historic_year": "ESS-SPA 7, 1980",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/9459320caac59dd126de62f00285b72a76cbf7dd.jpg",
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/71c93ef404942f312c4e01929d63056cec219f9d.jpg",
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/c16f24724b8910fbf1b56fa370f5ff3a9694bc28.jpg",
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/0ccd0184bf4fdf21de014ffc26d6bf1933b2772b.jpg"
                ],
                "photographer": "AnBuKu, 2019 (via Wikimedia Commons, CC BY-SA 4.0)",
                "location": "Piscine du Marzili, espace vert sous le pont Monbijou / Marzilibad, Gr\u00fcnfl\u00e4che unter der Monbijoubr\u00fccke, Bern",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.445484,
                    46.94497
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 80,
            "properties": {
                "sculptor": "Emile Angeloz",
                "sculpture_name": "\u00c9lement en 3 pi\u00e8ces",
                "year": "1978",
                "historic_year": "ESS-SPA 7, 1980",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/028fa9667f6ca7186d6ea33501646c12980e5ada.jpg"
                ],
                "photographer": "Veronika Malaschonok, 2023",
                "location": "Jardin du Mus\u00e9e d'art et d'histoire / Garten des Museums f\u00fcr Kunst und Geschichte, rue de Morat 12, 1700 Fribourg / Freiburg",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.159806,
                    46.807634
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 81,
            "properties": {
                "sculptor": "Hermann Hubacher",
                "sculpture_name": "Sich k\u00e4mmendes M\u00e4dchen",
                "year": "1955",
                "historic_year": "ESS-SPA 2, 1958",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/e447feaf3375840a0aee582f3afb39fa3409cdbe.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "Coll\u00e8ge des Pr\u00e9s-Ritter / Schulhaus Rittermatte, rue Franche / Freiestrasse 45, 2502 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.252224,
                    47.143119
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 82,
            "properties": {
                "sculptor": "Arnold Huggler",
                "sculpture_name": "Ours",
                "year": "1958",
                "historic_year": " ESS-SPA 2, 1958",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/6e62e8fd01943885c9e313307d2558adc289d686.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "Jardin d'enfants Pr\u00e9s-Ritter / Kindergarten Rittermatte, rue Karl-Stauffer / Karl-Stauffer-Strasse 10, 2502 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.253502,
                    47.143242
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 83,
            "properties": {
                "sculptor": "Max Weiss",
                "sculpture_name": "Kyra \u2013 Grosse Liegende",
                "year": "1961",
                "historic_year": "ESS-SPA 3, 1962",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/8f7fba5479bcffa2d11a6a6568d2537f71ffbbba.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "Devant le Palais de Congr\u00e8s / Vor dem Kongresshaus, rue Centrale / Zentralstrasse 60, 2501 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.248450984301633,
                    47.134967849720205
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 84,
            "properties": {
                "sculptor": "\u00d6d\u00f6n Koch",
                "sculpture_name": "Le Silence",
                "year": "1970",
                "historic_year": "ESS-SPA 5, 1970",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/47389e15fe471bb34af20dfd5b2d56d08584a2ea.jpg"
                ],
                "photographer": "Micha L. Rieser, 2014 (via Wikimedia Commons, Attribution)",
                "location": "Devant l'\u00e9cole Langmatt / Vor dem Schulhaus Langmatt, Nagelfluhweg, 8053 Z\u00fcrich",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    8.587019746626604,
                    47.35601336409653
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 85,
            "properties": {
                "sculptor": "Paul Talman",
                "sculpture_name": "Konkaver Wald",
                "year": "1975/1980",
                "historic_year": "ESS-SPA 6, 1975 / ESS-SPA 7, 1980",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/9257d75e268e97ca71fed7e6b0d6446412e1a25a.jpeg"
                ],
                "photographer": "Inconnu / Unbekannt, Collection des arts visuels de la Ville de Bienne / Kunstsammlung der Stadt Biel, sans date / ohne Datum",
                "location": "Cour int\u00e9rieure du Centre de formation professionnelle / Innenhof des Berufbildungszentrum, c\u00f4t\u00e9 rue Feldeck / Seite Feldeckstrasse, 2502 Bienne / Biel",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.254445293611049,
                    47.14540398573993
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 86,
            "properties": {
                "sculptor": "Willy Weber",
                "sculpture_name": "See, O.K.",
                "year": "1977",
                "historic_year": "ESS-SPA 7, 1980",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/b0e97e8bd6c2569cf7baa82499cef28605bf37c7.jpeg"
                ],
                "photographer": "Christopher Kilchenmann, 2023",
                "location": "Terrain des sports universitaires de Berne / Gel\u00e4nde Universit\u00e4tssport Bern, Neubr\u00fcckstrasse 155, 3012 Berne / Bern",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.432261,
                    46.96238
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 87,
            "properties": {
                "sculptor": "Peter Travaglini",
                "sculpture_name": "Haken-Cat",
                "year": "1974",
                "historic_year": "ESS-SPA 6, 1975",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/1feddbfaf9f6f9c7746832045d2d5a99fcbf09f1.png"
                ],
                "photographer": "not found",
                "location": "Aula dans le b\u00e2timent scolaire IV / Aula im Schulhaus IV, Schulstrasse 35, 2540 Grenchen",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.391080971195628,
                    47.19279582017559
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 88,
            "properties": {
                "sculptor": "Mariann Grunder",
                "sculpture_name": "Element A",
                "year": "1970",
                "historic_year": "ESS-SPA 5, 1970",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/1feddbfaf9f6f9c7746832045d2d5a99fcbf09f1.png"
                ],
                "photographer": "not found",
                "location": "Cour de l'\u00e9cole secondaire / Hof der Sekundarschule, rue de Coll\u00e8ge 1, 2740 Moutier",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    7.368422,
                    47.279657
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": 89,
            "properties": {
                "sculptor": "Willy M\u00fcller-Brittnau & Albert Siegenthaler",
                "sculpture_name": "Grosser Rahmen",
                "year": "1970",
                "historic_year": "ESS-SPA 5, 1970",
                "image": [
                    "https://www.publics-arts.ch/files/original/1feddbfaf9f6f9c7746832045d2d5a99fcbf09f1.png"
                ],
                "photographer": "not found",
                "location": "Lyc\u00e9e professionelle Andr\u00e9-Argouges, 61 rue L\u00e9on Jouhaux, 38100 Grenoble, France",
                "period": "new"
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    5.745499,
                    45.17668
                ]
            }
        }
    ]
}